可唔可以搞一次全民跳閳

不分黃藍黑白
全世界一齊跳
大家都唔洗比錢
冇人會反對